====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le second chantier de cette consultation suggère que les équipes pluridisciplinaires puissent approfondir certaines des investigations théoriques déjà engagées en les adaptant au cas de l ' agglomération parisienne .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ pouvoir, certain ]
epistemique :: 2 :: [ pouvoir, certain ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, certain ]
epistemique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, certain ]
alethique :: 1 :: [ pouvoir ]
deontique :: 1 :: [ pouvoir ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
Total feature counts: 12


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ pouvoir, certain ]
epistemique :: 2 :: [ pouvoir, certain ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, certain ]
epistemique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, certain ]
alethique :: 1 :: [ pouvoir ]
deontique :: 1 :: [ pouvoir ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
Total feature counts: 12

